CCTVB晚間新聞完全冇報過今日烈士太古廣場跳樓

我屋企人本身都支持徹回逃犯條例
不過老人家睇新聞既途徑都係靠電視
我岩岩返到屋企兩老完全唔知有因為政治而死
佢地聽到都好震驚

我地唔可以另佢死得不明不白
有冇巴打一齊將依件事
係遊行既時間一邊貼
希望更加多人知道發生左依件事

可能咁做會引起其他傷心
但係因為政治而死 新聞都唔報
同大陸有咩分別

真心完全對cctvb呢個仆街台失望!
好撚心寒，香港人撐起嘅電視台就應該從香港人手中滅亡，今次反逃犯條例更睇得出佢已經係中共嘅官媒。

建議全香港所有反逃犯條例嘅人，一齊罷睇cctvb!!!